屎忽生毛

有無巴打屎忽窿d毛好拎長，長到差唔多掂到碌尻，訓教哥時又吉住吉住好唔舒服，點算好

千萬不要剃肛毛

細個睇銀魂覺得近藤屎忽生毛好撚on9，大大下仆街原來自己都有